所以外國有得註冊ac未？

即係點？用黎睇連登仔打飛機？